今日一戰證明左呢個戰術好成功

班popo諗住大家休息
邊估到大家幾個鐘前吹雞，仲要有咁多人響應，搞到佢地措手不及
諗住六日完左可以好好休息，但佢地邊撚到估到連平日都要出動
人地得三萬咁多，但我地係佢地好幾十倍，人數上絕對優勢
好希望大家都可以堅持，就算一日半日唔得都仲可以靠其他人接力，到得閒就輪到自己上場，等其他人休息
咁樣黎消耗戰不失為一個好方法

平日一至五要隨機抽兩日

打紅色企業店鋪絕對安全過圍狗屋

平日聚到人，絕對可以搞死佢地

排華咁撚樣

仲可以令中資受經濟制裁
同時將啲錢流向其他地方， eg裝修要錢，食飯迫住去第度食
還富於民

排支那、排共狗

正

之前每次D狗咁高戰力係因為有時間比佢地PLAN好作戰計劃
今次就唔同 幾個鍾前就決定圍你一獲
今日好多都係番工 街坊 LOOK落街
你班狗仔唔同 又要上GEAR又要PLAN
點似得我地真香港人既團結
最後
五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

咁短時間可一呼百應
希望大家可keep住呢團火

但我地都會攰

召喚之前搞狗屋既隨機轉盤

Popo就算有gear都要休息
而家係佢地連休息既時間都唔可以有
但我地可以輪流出場
再配合hit and run戰術就已經可以搞殘佢地

打倒共產黨

對方知你有新戰術，佢又會變
一招唔可用到老

但我地人數上佔優勢
今日攰未靠其他人，第二日人地攰未輪到我地
但popo佢地冇得咁做

而且我都冇話要日日搞
你平日搵兩三日仲要黎突襲，都已經令佢地每一日唔可以鬆懈
人係長時間唔休息仲要冇得放鬆係好易就會崩潰
既然我地無法咁多個月無法令佢地士氣下跌
咁就只好令佢地體力上精神上崩潰先

幫大家手罷食罷買

罷完藍/紅店仲可以支持黃店

最緊要平日唔封鐵

街頭自己區散水係好方便，不過太密都變相容易比人跟到起到底，好驚有日突然好多手足比人上門拉左，所以撤退變裝果陣真係要小心，周圍都可以有線人同鬼

係自己區打擊紅色企業
唔使用鐵

士氣番晒嚟

仲有狗都可以一班街坊look架

全力支持